Mhw著色一問

我試過改呢套裝隻色但係冇變

係咪有方法先改到

Push

外觀裝好似冇得改

用女角好撚毒

呢個又唔係我

你玩mh好撚毒

beta裝

我試過好似唔得